［搞走塑］環保閪日青怒插區議會選舉宣傳品唔環保

係咪要好似你當年區選咁
零海報零傳單零宣傳先夠環保？
寧願慳番宣傳品，定搞到無左個議席4年啊？

同場加映：

整還整唔好幫襯banner shop

偽善

環保係咪偽善我唔敢講
但如果因為呢d環保宣傳策略搞到無左議席就好撚戇鳩

Agreed .....

死港女咪撚用M巾

人命定塑膠緊要啲

屌你老母班popo射撚左咁多催淚彈都唔撚出聲
人地競選抗爭用多少少膠就咁多嗲
呢班撚樣同班保皇狗一鳩樣

之前先屌鳩東方昇
話佢去巴勒斯坦推廣M巾

呢d左膠真係好撚煩